facebook極恐怖，別以為轉帳戶可以輕易逃離原本社交圈子

曾經識個一位中女，唔熟，自動波比左電話我，FB search佢電話搵到佢FB，不過冇加。

後來佢DEL左FB，WHATSAPP冇埋，好似人間蒸發咁。

今日突然係FB既"你可能認識的朋友"，見到個頭像熟口熟面，再望埋個名，原來係佢黎，不過電話仍然係search唔到佢。

佢FB原來已經開左差唔多兩年，大約係佢DEL FB之後開，過左咁耐突然FB可以知道我同佢既關係，真係好癲

BTW now no feeling

膠在哪

佢用返一樣既email address開。咪會咁

係好恐怖，直情從來無佢電話電郵，更無朋友fb加佢都會知你識佢

用過同一個wifi/public ip上FB
或者佢成日search你

直頭神奇添啦

即係我呢D冇加佢 剩係知佢原本電話既人 都可以搵到佢新FB 更何況本身加左佢個班友

你試過

你個fd fb有個女仔fb所以推比你

咁你仲唔走追咩post 走啦 block柒埋最好

0共同朋友

試過幾次問我認唔認識某幾個親人 但我完全冇佢地電話email fb 共同朋友 我估係佢地up團年飯d相有我樣fb 先知

講開又講佢個你可能認識的朋友
成日都有d唔識又無共同朋友既人出現

會唔會facebook識認樣
Upload相都知邊個打邊個，可能相已點。

聽講過曾經定位過喺同一地點都有機會